救命英文pj

公司對比，介紹公司歷史背景，產品，競爭對手個啲，本身諗左Pizzahut但好似無乜野講，iPhone 個啲大公司比人講哂，有無弟兄好諗頭

Addidas 嗰啲？ 聽講同puma本身係兄弟

個啲比人講左，有無啲易講，又吾係太多產品既大公司

Sony 同 Microsoft

PlayStation 對 Xbox

隊友話好難講

推推

7-11 同 Circle K

可口可樂同百事可樂

可樂好似ok..但點講

我搵到啲咁嘅嘢

Google應該仲有好多

Btw 唔好Google Translate後複製貼上

Thank巴打，但我要變返做英文 btw謝謝

不如你叫人地幫你做埋啦

啲隊友想做pizzahut多啲 pizzahut有咩競爭對手

PHD/Pizza box

好似冇乜野講

Pizza box應該可以寫

但係PHD唔寫好似好啲 因為佢同Pizza Hut同一間公司

吾你老母

點解吾吾得既

就咁講啲pizza好似好膠，講完千島海鮮講環遊世界？

講下有咩花款 eg咩芝心扭扭批

phd同pizza hut係競爭對手黎

我都吾知，求解答